[
    {
        "randomId": 761
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    }
]